家居上網求sales入黎比plan

急既 公屋 求500-1000mb

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

HKBN

1000mb寬頻新客offer

公/居屋月費$109全包

24個月合約，包埋mytv super, wifi router 及固網電話

免$680安裝費

歡迎tg查詢及check覆蓋